馬會派錢！

星期三第22場
巴塞主W有5.2倍！
馬會派錢！你地贏錢！
YEAH!

好好笑

已入22場一雞巴塞w

上次利記13倍
唔好唔記得結果係點

已屙煙

咩呀 巴塞係星期三33場
作客架啵